有無理由／證據 懷疑「無證警察」係「解放軍」？

真警察，執勤有咩理由唔帶證，返工唔洗打卡？

唯一既解釋會唔會係班人，根本唔係警察？

有
612有人影到冇證警察廣東話講唔好
612 616 好多警察配唔切對講機
另金鐘有片追住影示威者男子最後走入解放軍營

整合之後比外國睇得唔得?

- 612有人影到冇證警察廣東話講唔好

- 612 616 好多警察配唔切對講機

- 另金鐘有片追住影示威者男子最後走入解放軍營